空姐22歲買啟德一號 話無俾人包你地信唔信

閒閒地兩萬幾蚊尺，空姐人工萬3/4

但講真幾葡萄

萬三四？

老豆老母供啫

你以為幾多？五六萬？

係啦係啦 萬34啦

剩係靠走私（所謂嘅代購）一個月搵五六萬係好正常
搏少少嘅一定過十萬
比人包的話洗撚住啟德咩

你仲細唔怪你 問下啲姐姐先好講野啦

細有細包 你住劏房都可以包件北方佳麗

你問下你老母做雞點只萬三四？

又一件00後小學雞，戒奶未？幫你屎眼開苞呀仆街仔

做咩咁嬲姐 你誤會啦 我叫你問你老母飛雞點只萬三四 老屎忽

有冇咁好搵

食不到的葡萄是酸的

小學雞 飛雞過百萬月薪呀 記撚住

包空姐咋，你估包明星？啟德咪算好囉，你以為有半山住呀？

認同，咁好搵就唔會咁多飛雞，自食其力咪得囉。

但係得22歲，你一個月儲十萬要儲幾多年先夠俾首期呀

你生出黎就住公屋，你唔明係正常，買層樓比百零二百萬首期，其實好多家庭都做到，更加唔講發展商借錢同按保

你窮，你見識少，我明

但可否收下聲

同埋，空姐人工計埋 allowance同 ot係唔止萬3 4 ，獻醜不如藏拙

窮撚好可怕

屌你，真係開親 post都見你比人屌